由恒生匯美金去sofi, 使唔使收手續費？

本身諗住恒生可以直接係ebanking過美金去sofi匯豐美金戶口 , 點知恒生ebanking過美金只可以過番恒生
咁焗我用匯款 過比sofi, 想問下如果咁樣過， 會唔會收手續費？

我打比sofi, 佢話雖然係本地過本地， 但因為出過海， 可能要收35$美金 手續費
但我打上去恒生， 佢又話咁樣恒生呢邊唔使比手續費

想問下各位其實使唔使比手續費？

同埋sofi話咁樣入金要5-7個工作天先到戶口
on撚9 咁撚柒耐， 痴撚線， 我未開始用sofi買野， 開戶口已經搞9我一次， 入錢又搞9 我一次， 仲要咁撚耐
我用支牛極快搞惦， 但我就係唔想用支牛先轉sofi

要

想問要收幾多？

痕生唔收你commission in lieu of exchange？

打左比cs問， 佢話本地過本地銀行唔使， 同埋佢都話過美金去其他本地銀行ebanking只可以用匯款

好心就咪搞咁多野想慳錢，好好地用IB唔得既
雖然US$10月費，但每月Trade夠10次就唔洗比
Trade都係US$1／次，仲有唔同收費模式，你玩得多可以用Tier
過港幣過去又唔洗手續費，換美金個Rate又靚過銀行
盤前盤後做足時間唔阻你發達

轉下咪知,幾十蚊搞咁多野又打電話又開post

唔收, 試過
同埋唔使等五日先收到數, 一兩日內

唔該師兄

恒生app 電匯最平，65港幣一次
太概2 3日到數

親手試過

我有優進理財TT去sofi 免費
但Sofi 會收錢

搭單問下
我係直接由恆生入港紙去sofi買美股
好似冇收手續費
落盤嗰時自動轉做美金 （當然匯率預咗佢唔會靚）

同入美金去sofi 邊個抵玩啲

之前用citibank入過 冇charge到我手續費

岩岩sofi收到匯款了， 無收手續費

入美金抵d, 出面d匯率99%好過sofi

其實巴打你呢個問題我以前有遇過，係恆生個ebanking 唔撚清晰，佢當海外滙款，但好似有個叫咩chats，就豁免手續費，所以其實恒生ebanking 直接㩒海外滙款，揀返sofi 匯豐美金戶口，直接過美金就得。

你海外匯款，最下面有一行好細嘅字chats 係豁免手續費blah blah blah

你自己係恆生轉美金個rate 好過係sofi 港幣轉美金好多。

同埋sofi 過錢算快，總之你每日11點前過咗錢,下午兩點前應該就會見到入左錢，11點打後先入錢就下午4點左右有

唔該師兄， 我搞惦左了， 自己轉真係好過sofi轉好多， sofi咩都免， 結果就係匯率嗰度賺番你

想問下師兄 你喺咩銀行自己轉美金？

Tiered 平啲wor
唔知fixed有咩意義

恒生

唔使手續費 上次好似2日搞掂

恒生電匯去，SOFI唔駛收呢個手續費？

存入唔收， 提走要

2蚊美金，轉出轉入都係。
不過我睇返record試過只係收我1.6美金，唔知點解

如果一次TT 比幾舊都嫌多就唔好炒股算啦